總有啲人鐘意樣樣野挑骨

樣樣野幫佢整掂哂、佢總會搵啲小事挑你、仲要係公司group到講影哂相咁、日日係咁煩撚到呢